想搞返個最多人參與嘅革命運動

每日不停講xx等天收，天滅xx，同好嬲

其餘咩都唔做，但求咁好彩開口中

進行佛系革命，透過大自然嘅必然性，令革命成功

做野啦！日撚日等天收
做文宣又好黃色經濟圈又好，國際戰線都好
天唔會幫d得個講字嘅人